向starbucks同元氣施壓有無得諗？

美心只係攞到經營權，有無得收返？

冇，好似中信泰富，簽咗M 記全中國特許經營權 30 年，M 記一早收咗錢，每年又收管理費同食材錢，話之你全部褶曬!